
                      Fantástica! Buenísima. Quien dijo que el humor no puede ser intercalado con momentos de tensión y sustos capaces de levantarte de la butaca. Algo diferente pero muy buena. Capaz de mantener la intriga hasta el final. La recomiendo. Aunque las películas de este genero están consiguiendo que coja tirria a viejas escuálidas y niñas repelentes
        
            